善忘的香港人 721 831 101 114

善忘的香港人 你還記得 721 831 101 114 嗎

而家好似停滯不前咁，口號就日日新，但被捕受傷手足就日日增